［突發］政府強烈譴責沙田示威者暴力襲擊警員！！

都無委任證，同編號，邊度係警察？

本末倒致 唔洗理

果個戴哂頭盔蒙哂面仲要拎住支武器
暴徒！（確信
市民幫你制服暴徒，冇收你錢，仲想點

閱。

警察非法行動喎 衝入私人地方又點計數呀

無委任證但全副裝備
有理由懷疑係暴徒並會對大眾構成威脅
公民行使101拒捕令
用適當武力令懷疑犯人不能繼續進擊並傷害他人
又何暴力之有

Received with thanks